# 生死虐杀

- 作者：佑子
- 转载自：http://www.sexinsex.net/forum/viewthread.php?tid=5451955

## 第一章

入夜。

再有七个小时，就是我被主人处死的时刻。

因为此时的我已经是一条瞎了眼睛，少了舌头并且体无完肤，手掌和膝盖满是因爬行磨出厚厚老茧的没用的贱狗。

被主人处死是我注定的命运，

而此刻，

我在静静等待我最爱的主人赐予我命运的终结。

回首往事，

我和主人是在网上认识的。

我在网上问一个名叫“幽幽”的女S：“我是一条很贱的狗，喜欢被主人狠狠践踏。您能做到踢得我满嘴是血，满身伤痕累累吗？”

而她的回答让我浑身一颤，

“这有何难。只要把我的鞋跟伸进你的狗嘴里，转动一下，你的狗嘴里不就都是血了吗?只要用我的高跟鞋站在你的肚子上，狠狠的碾下去，就会让你皮开肉绽!”

听了她的话，我浑身热血沸腾，

渴望着尝试被这个狠毒的女人踩在脚下的滋味。

一个月后，我们见面了。

我开着车去约定的地方，她在自己的车上等我。

我把车停在她的车旁，隔窗见到她的第一眼，她美丽的容貌和高贵的气质，就让我有想趴在她脚下的冲动。

落下车窗，我对她说：“我过去还是你过来？”

她笑了一下，没有回答，下车朝我走来。

看到她高挑的身材和开车门时优雅的动作，顷刻间让我深深地为之迷恋。

这个女人上了我的车，我们随意地聊着天。

我不确定的问她：“是否能像之前您说的那样穿着您高贵的高跟鞋狠狠地践踏我的身体？”

她微笑着点了点头说道：“找个地方试试不就知道了吗？走吧！去歌厅，我想唱歌了。”

进入歌厅的包房，

我屈膝跪下，为她倒上一杯水。

我心切地问道：“我可以叫您主人吗？我想做您的狗。”

她没有回答，甚至连看都没有看我一眼，只是坐到我身边，把脚放在茶几上，慵懒地伸展着修长的双腿。

并点了一首很温柔的歌唱了起来。

她的嗓音甜美动听，让我如痴如醉，趴在地上忘记站起来。

我的眼睛偷偷瞄向她的脚，她穿了一双黑色的高跟鞋，薄薄的肉色丝袜，

我忍不住低下头，把脸凑到她的脚边，贪婪地闻着她脚上的味道。

那是一种浓浓的脚汗味，

自然，醇美，

让我如痴如醉。

她突然站起，用鞋跟狠狠地踩在我的手背上，

动听的歌声在我的头顶回荡，而我的手在她的脚下正被狠狠地践踏。

我疼得浑身发抖，而她用手抚摸我的头发，如同抚摸一条下贱的小狗，

她的手仿佛在告诉我：忍住！不许叫出声音来。

直到那首歌唱完，她才把脚从我的手上挪开，并拍了拍我的头，当做对我的奖励。

手上的疼痛还没有消散，她猛然抓住我的头发，牵着我向包房黑暗的吧台走去。

她坐在吧台的椅子上，让我躺在她的脚下，说道：

“刚才的表现还不错，让我看看你这条贱狗的忍耐力到底有多大？！禁不住我踩，我可不收你。”

说完，她抬起一只脚，重重地踩在我的肚子上，另一只脚伸到我的嘴边，让我用嘴为她脱去高跟鞋和脚上的丝袜，并用舌头舔她的脚趾和脚缝。

她起身站在我的胸口上，如高高在上的女王，冷冷地说：“贱狗，自己手淫给我看。”

我掏出JJ，它已经在不知不觉中肿胀得通红而巨大。

她一边用鞋跟狠狠碾踩我的肚子，一边把脱下来的那只丝袜套在我的JJ上，让我套着丝袜在她面前手淫。

很久没有享受到如此的感觉，我感到既羞愧又兴奋。

就在我快要射的时候，她突然一脚把我的手踢开，狠狠地用鞋跟踩在我的JJ上。

只听“啊~~~”地一声惨叫，我的包皮已被她的鞋跟撕扯破了。

我疼的满身是汗，却不敢挪动身体，只能弱弱地告诉她：“破了！”

而她好像毫不在意，对我的反应置之不理，根本不管我的死活，继续碾踩着，直到我忍不住喷射才停下脚。

她从我的身上走下来，眉头微皱着打开包房的灯，借着灯光查看我的伤势。

只见我JJ上套着的丝袜沾满了血水与精液。

她说：“穿好衣服，跟我走！”

我只好听话地低着头，跟着她走出歌厅。

她把车开到附近的一间诊所外，

转头看了看我，说道：“在车上等我！”

然后下车走进诊所。

我坐在车的后座上，强忍着下身的疼痛，

心中已被她的残忍和冷酷所折服。

这是怎样一个无情的女人啊？下手如此狠毒。

可是她的残忍却又给我带来久违的快感。

那种身体和尊严被女王高贵的脚尽情蹂躏的感觉让我既怕又爱。

这时，她从门诊走出来，上了车，把手里拿着的药水和棉签丢向后座。

“擦点药，别感染了。”

我安静的用药水擦洗着伤处，

她开车把我送到我停车的地方，然后问道：

“怎样？”

“没事。我该回去了。”她的在意让我有点不好意思。

“如果伤口有问题，随时给我打电话，我会负责。”她说。

如果说之前我在她身上感受到的是高贵冰冷的女王气质，这气质让我的身体兴奋异常，

但是现在听到她的话后，我发觉她不只高贵残忍，同时也有一颗对奴隶的仁爱之心。

这让我有点感动，也在心里更加认定她就是我一直苦苦寻找的，我的主人。

## 第二章

第二天，我忍不住又去找她。

她在上班，我给她打电话说我已在门口，一会儿她穿着工装走了出来，白色衬衣，深蓝色一步裙，

只见她一边左右询望着，一边用手挠着头（后来我知道这是她的习惯动作），样子可爱极了，这让我知道了原来女S还可以有孩子般可爱的一面。

上车后的她立刻恢复了如同第一次见面时的严肃，她对我说：“昨天还没吸取教训啊？今天又跑过来干嘛？”

我没说话，眼睛盯着她脚上穿的那双8厘米高的钢质鞋跟的高跟鞋，我的眼睛无法从她细细的鞋跟上挪开。

她看出了我的想法，于是说：“走，我带你去个地方。”

我们驱车来到一条繁华的公路边，摇上玻璃，任由两边的行人从车外匆匆过往。

我们坐到后座上，她抬起脚，用硬硬的金属鞋跟狠狠地踩到我的肚子上，高傲地看着我，然后一脚接着一脚地踩下来。

我的身体抵在车门上，动也不能动，只能任由她的鞋跟越踩越深。

直到踩得我肚子上全是细小的鞋跟印，有的皮肤已经被踩破了，血正慢慢地渗出来。

她越踩越兴奋，突然一把将我拉到她跟前，对我说：“贱狗，主人想要了，掏出你的狗JJ好好伺候我！”

第一次在外面满是行人的地方做这种事，幸好车玻璃上的贴膜颜色很深，外面根本看不到车内的情景，而车里的人却可以很清晰地看到外面嘈杂的环境。

我也很兴奋，JJ已经涨的不行，完全忘记了身处人群中应有的羞涩。

我掏出JJ就要往里放，可是当JJ头挨到那的时候，一股剧烈的疼痛提醒我昨天的伤口还没有痊愈。

我对她说：“主人，昨天的伤口还在疼。”

而她还沉浸在兴奋当中，随口说了句：“不管！快点贱货！”

我忍着疼又试了一次，只进去了一点点就疼的受不了了。

我祈求她说：“对不起，主人，实在太疼了。”

她一脚把我踢翻到车门边，生气地用鞋跟狠狠跺在我的身上，一下又一下，嘴里骂着：“你这条没用的贱狗！”

直到她踢累了，才停下脚。

我感到平生从未有过的羞辱，心中暗暗发誓：等我的伤口好了，一定让主人知道我虽然是狗，但绝对不是没用的狗！

## 第三章

一周后，主人出差去了某市。

我的伤口已经愈合，于是开车去找她。我要让她知道我不是一条没用的狗。

到了她住的宾馆，一进屋她就让我跪在她脚下，像狗一样地爬过去，用舌头舔她穿了一天的高跟鞋。

然后又命我用嘴咬住她的鞋跟，为她脱下鞋子。

主人忙碌了一天，脚汗的味道大极了，脚上的丝袜也已满是汗渍。

她命令我用嘴给她清洗丝袜，我含着她穿着丝袜的脚，细细地品尝着脚汗的味道。

她找来绳子把我的双手捆在身后，一只手抓着我的头发，让我的头不得不高高地抬起，另一只手狠狠地扇我的耳光。

一边扇一边骂着：“你这条贱狗！没用的东西！”

我的头被她扇得很晕，脸也红肿着，但是我的心中却很高兴，享受着被主人虐待的滋味越发让我感觉自己就是一条下贱的公狗。

她把我拽到床上，命我脱光衣服躺好，转身骑了上来，一屁股坐在我的脸上。

我的鼻子和嘴巴都被堵得严严实实，无法呼吸，而她好像觉得这样很有趣，屁股用力扭动，我的脸被挤压得变了形。

就在我快要窒息的时候，她终于起身了，还没等我喘口气，她又用脚踩住了我的嘴，让我又一次无法呼吸。

她踩住我的嘴高高在上地对我说：“贱狗，你以后就是我的奴隶，让我随意踢打羞辱，你都不能有任何怨言，听见了吗？”

我的嘴巴被她踩在脚下，无法说话，值得连连点头，嘴里发出“呜呜~”的声音。

她把脚从我的嘴上挪开，说道：“贱狗，从现在起，你不许再找别的主人，否则的话我会严惩你，然后让你滚蛋！”

我跪着回答：“是，我的主人。”

主人穿上了高跟鞋，一脚踢到我的脸上，然后用脚踩住的我脸说：“贱狗，真正的调教开始了。”

这是她第一次对我非人的折磨和摧残。

她把我的手和脚分别捆绑在长桌的两条腿上，肚子向外，嘴里塞满了她的袜子和内裤，还在我的脖子上系上了狗链。

只见她后退几步，突然间猛冲过来，一脚踢在我的肚子上，就这样一脚一脚的不停地踢。

我无法躲避也喊不出声音，只能任由她尖尖的鞋尖踢遍我的全身，直到我被踢得晕死过去，她才停住了脚。

她用鞋跟踩住我的脸，狠狠的碾踩，我在疼痛中苏醒过来，只听见她对我说：“这点疼痛你都忍受不了，我要惩罚你。我要你像一只狗一样围着房间爬一百圈。”

我心中充满喜悦，因为我终于成为了这个女人私有的奴隶，我也终于是一条有主人的狗了。

我连连点头允诺着：“是，我尊贵的主人！”

说着我便低着头围着房间卖力地爬了起来。

## 第四章

在接下来的几天，我每天被她折磨蹂躏，我的奴性也越来越强，

我住到她家以后，她开始越来越疯狂的虐我，我经常被她踢得死去活来。

有一天，她打电话回来说马上要到家了，要我跪在门口等她，从声音上我感觉她好像很生气，口气很硬。

于是我赶紧乖乖的跪在门口迎接我尊贵的主人，我想只要我努力表现的很下贱以讨得她的欢心，而她要是高兴了对我的折磨也会轻点。

我正想着，她回来了。

主人一进门还没等我说那些讨好的话，上来一脚就踢到我的嘴上，血立刻就从嘴角流了出来，而她好像根本就没有看见似地继续踢我的嘴和脸。

我不敢叫也不敢躲，因为我知道越躲她会踢得越狠，（这是我住进她家后对她的了解）

我嘴上的血已经流到了地上，这时她停住了踢我的嘴。

主人走到沙发前坐了下来，说：“贱狗，爬过来。”我忍着嘴里的剧痛像狗一样的爬到她的脚下。

这时我觉得我真的就是条狗了，一条任人踢打践踏的贱狗，而这不正是我想要的么？

我爬到她的脚下，她用脚踩住了我的头说：“给我把鞋和丝袜脱了。”

我用牙把她的鞋和丝袜脱下来，她把丝袜塞进我的嘴里，堵得严严实实，她说：“你这条没用的狗，刚踢了你几下你的狗嘴就流血了。把我的袜子塞在你嘴里，血就不会流到地板上了。我今天在外边很生气，所以要拿你发泄，而今天的虐待和以前不一样，我要你身上的东西，贱狗你肯给么？”

从我住进她家的那天起我就是她的私人物品了，不管她要怎么虐我，打我，我都接受，甚至是有一天要我死我也会毫不犹豫。

可是今天她真的要踢残我的时候，我忍不住的哭了，不知道是因为害怕还是激动，我的嘴里塞着丝袜不能说话，只能冲着她连连点头。

她抬手摸了摸我的头发，我知道，她对我的残虐要开始了。

她用绳子把我倒吊起来让我头冲下，她穿着高高的高跟鞋走到我的眼前。

因为是倒吊着，我的脸和嘴对着她的鞋，她一脚把鞋跟踩进我的嘴里，鞋跟踩住我的上牙床用力碾踩。

当她把鞋跟从我嘴里拿出来的时候，鞋跟上沾满了我的鲜血。

随后，她退后几步，突然抬起腿用鞋尖踢我的身体，每一脚都踢在我的肚子或者胸上。

我感觉血液充满了我的头部，就在我快要晕的时候，她把我放了下来，可是还没等我缓口气她的脚又踢了过来。

这一脚踢到了我的胃部，疼得我立时缩紧了身体。

她用手抓住我的头发说：“贱狗，很爽吧，你不是很喜欢让我残虐你么，现在感觉怎么样啊？”

我无法说话，只能用可怜的眼神求她，求她别再虐我。

她拿来了绳子，把我的脚绑在桌子腿上，身体和右手也用绳子捆在一起，只留出了我的左手不知道她要干什么。

只见她在地上订了两个特大号的钉子，上边系上皮带，然后把我的手放进去固定住。

她站起身来，点燃了一支烟，吐出了一个烟圈后，她用脚踩在我的手指上，用鞋跟对准我的小拇指狠狠的碾了下去。

我疼得一动，手指立时就被她踩掉一大块皮。

她抬起脚又用鞋跟狠狠地踩了下去，我感觉我的手指骨都要被她踩碎了。

就这样，她一下一下的碾踩着我的手指，最后疼得我都没有了知觉，中间几次昏死过去。

我小拇指的骨头已经被她踩断了，但是皮和肉还连在一起，她又用鞋跟开始一点点撕裂我的皮和肉，用脚掌踩住我的小拇指在地上来回的搓，一直搓到我的手指脱离了我的手，她才停了下来。

她静静的看着我，而我这时看着地上被她活生生踩掉的那根手指，内心不知道是刺激，是兴奋，还是疼痛，一切的一切都没有了，我的大脑一片空白。

她突然蹲下，用她柔软的手抱住了我的头，轻轻的抚摸我，用嘴亲我的头发，她问我：“疼么，后悔么？”

我停顿了一刻，摇了摇头，她看着我的眼睛问我：“你现在要是想走我马上要你走，你如果还留在我这里不走的话，迟早有一天你要被我虐杀致死，你真的不后悔么？”

我还是坚毅的摇了摇头，她把我抱在怀里，用她的嘴疯狂的亲吻我。

在接下来我养伤的日子里，她对我倍加照顾，一时让我有种不知身在何处的感觉。

每天早早的下班回来给我做饭，为我换药。这几天真是幸福死了。

可是好景不长，这天我还在床上等着她回来给我做好吃的，她回家后直奔我的房间而来。

她上来用手抓着我的头发就往床下扯，边扯边骂道：“你个贱狗，真把自己当人了啊，前两天看你有伤所以让你住在床上，你还没完没了了。”

她抓着我的头发直接把我拽到地上，因为我是掉下来的，所以本能的用手去扶地，而这一扶正好戳到我还没好的那个手指，我疼得“啊啊”的叫了起来。

可能是这几天太舒服了，我已经忘了她最不喜欢在她虐我的时候听我惨叫，她抬脚就踢在了我的嘴上，说：“贱狗，我让你叫，我要让你再也叫不出来。”

她抓着我的头发把我拽到桌子跟前，让我把舌头伸出来放到桌面上，而她站在桌子上用鞋跟对准我的舌头狠狠的碾了下去，我的舌头一下子见了血。

我疼得忍不住收回舌头，她站在桌子上用手指着我说：“不许躲，把舌头伸出来，再躲我今天就打死你。”

我不敢再躲，我知道她是个什么事都能做得出来的女魔鬼。

我乖乖的把还在流血的舌头伸了出来，她又用鞋跟踩了上去，虽然疼痛难忍，可我不敢再动，直到她用鞋跟把我的舌头踩出好几个洞才停下来。

而我的嘴里全是血，嘴也肿了。

她很喜欢血，看见血就兴奋得控制不住自己想要。

她不管我的死活，把我的衣服扒光，对准我的下边坐了上去，一遍一遍。

我不知道她来了几次高潮后才停下来，满头是汗的看着我肿肿的嘴，她笑了，笑的那么美丽，就好像天使一样的笑容。

她又一次为我清理伤口，照顾我吃饭，睡觉。

我的主人就是这样，每一次虐完我又会心存温柔的照顾我。

可是不等我伤口愈合她的残忍便会又一次光临我的身体。

往往是旧伤未好又添新伤。

## 第五章

我已经在主人的家住了一年，在这一年里我的身体就没有好的时候，每天都要跪在地板上爬行，手和膝盖已经摸出了厚厚的茧子。

主人几乎每天都要虐待我，高兴的时候就用脚随便踢我几下，生气或者不高兴的时候就会往死里踢我，把我踢晕死过去那都是常有的事。

她最最喜欢的就是踢了，各种各样的踢法她都试过了。

这一天，她回家来很高兴，好像还喝了点酒，她问我：“我这么折磨你，虐待你，你为什么不走？”

我说：“因为我喜欢被主人虐待，就是死也要死在主人脚下。”

她听了很高兴，用手把我的头使劲往地上按，我知道她又兴奋了，又要踢我了。

于是我顺从的躺在她的脚下，她用鞋跟踩进我的嘴里，用力往地上碾踩着我脸上的肉。

突然感觉脸上的肉一松，我的脸被她的高跟鞋踩穿了，她的鞋跟已经穿过我的脸踩在了地上。

我疼的浑身不停的颤抖，她却好像什么都没有发生，就这样把我的脸挂在她的鞋跟上抬起脚试着要往前走动，我的脸被拉扯的巨疼，不得不跟着她移动。

就这样，我的脸和身体都在她鞋跟的拖动下跟着往前移动，我感觉我的脸就要被她的鞋跟撕扯开了似地。

这次之后主人好久都没有再虐我，只是每天回来让我给她舔脚舔丝袜，她知道我喜欢舔她脚上的泥和她带着汗渍的丝袜。

所以就算她一连出差好几天也从来不洗脚和丝袜，都给我留着，让我回来为她舔。

每每给主人舔脚或含着她脏臭丝袜的时候我都兴奋的不得了，主人也尽大可能的满足我，经常带着我去商场逛街，一天走下来她的丝袜全部都湿透了，在她感觉脚上难受的时候就会带我回家。

一进门主人就会抓着我的头发让我给她舔脚，她的丝袜湿湿的黏在脚上，让我用嘴吸她丝袜上的汗，然后把丝袜脱下来放到我喝水的杯子里倒上水泡着，我继续给主人舔脚趾和脚缝，舔到她兴奋的时候她就把我的头发抓住往后仰，拿起杯子往我嘴里灌泡着她丝袜的水，一边灌我还一边骂我是贱货，水喝完了还要把她的丝袜含在嘴里使劲吸袜子上的水，一滴都不许浪费。

## 第六章

有一次她出差了一个多星期，回来的这天告诉我她要回来了，让我跪在门口迎接她，她还说要给我个惊喜。

终于等到主人出现了，可是她的身边又多出来一个人，准确的说是一个美女S。

主人对我说“来，贱狗，给你介绍个美女。”我爬在她俩的脚下给她们磕头，用嘴给她俩脱鞋。

然后她俩纷纷坐在沙发上开始聊天，我则跪着给她们其茶倒水，然后乖乖的趴在主人的脚下舔着她的脚趾。

只听主人对那个美女说：“你看，这就是我的那条贱狗，是不是很贱？想怎么玩她都可以，尤其是我跟你说的他很禁踢，经常踢得我都累了他还能一声不吭。你不是总说没有一个能禁的住你踢的贱狗么，你要不要试试？”

美女说：“我一进门就看出他奴性很强了，但是禁不禁得住踢那就要试试了。不过，你的贱狗还是你先来吧，让我先看看你是怎么践踏你这条贱狗的。”

我正舔着主人的脚趾，这时主人把脚从我嘴里抽出来一脚踢在我的脸上，我顿时仰头躺在了地上。

主人站起身冲着我的脸狠狠地跺着，我感到鼻子和嘴里一股血腥味，血水瞬时顺着鼻孔和嘴角流了出来。

血粘到了主人的丝袜上，她很生气，开始对着我的全身没头没脸的猛踢了起来。

我蜷缩着身体，忍着疼痛一动也不敢动，任凭她狠狠的踢打。

只要她的脚一停下来，我就立刻把嘴凑过去舔她的脚。

旁边的美女看得也兴奋了起来，站起来冲着我的后背狠狠的踢了一脚。

我反感的用手去挡她的脚，但被主人命令道：“贱狗，不许乱动，让她随便踢。”

我不敢再挡，只好乖乖的躺在地上任凭她俩对我的践踏。

这时美女又开始狠狠得踢我。我疼得立时挺直了身子，但却把肚子留了出来，主人一脚踢在了我的肚子上。

我就这样躺在她俩的脚下被来回的踢打、践踏。

那个美女也和主人一起站在我面前，她们命令我后背靠着墙，侧身躺在地上，双手和双脚伸直被绑在两边的门框上。

她们一人一脚的轮流踢我的肚子，胸口和脸，每一脚的鞋尖都深深陷进我的身体里。

我感到肚子在翻滚，内脏就要被她们踢碎。

突然我一口血吐了出来，美女也是一个见了血就会兴奋的人，她开始专踢我的脸，用鞋跟狠狠得在我的脸上划，鞋尖踢在我的嘴上。

我嘴里的鲜血不断的被她踢得溅了出来，我的脸也已经血肉模糊。

她们停下了脚，令我仰身躺在地上，她俩则纷纷站在我的肚子和脸上。

我感到剧烈的疼痛和压迫感传遍了全身，却听到她俩站在我身上开心的笑着。

我就是她俩脚下的玩具，任凭她们随意的玩弄。

她们有时用鞋跟碾踏，有时用鞋尖踢打，而我已经被她们踢的浑身发抖，体力不支。

主人好像很喜欢这样，越玩越高兴，她站在我的脸上用鞋跟踩住我的眼眶。

突然她的脚下一滑，身体失去了平衡，鞋跟一下戳进了我的眼睛里。

我惨叫了一声，双手捂住眼眶，鲜血顺着指缝流了出来。

主人和那个美女都吓坏了，立刻把我送到医院。

经过一番治疗，我虽然康复了，但是我的右眼已经永远失去了光明。

## 第七章

主人把我从医院接回了家，我修养了很长一段时间。

这段时间很平静，主人每天上下班忙着自己的事。我在家里为她洗衣做饭，像奴隶一样的伺候着她的起居。

她一直也没有在玩我，连我想凑过去舔她的脚她都不让。

渐渐的，我开始怀念以前被她踢打的日子，渴望着她的鞋跟踢在我的身上。

这一天主人很晚才回来，喝了很多酒，她对我说：“我不在需要你了，你走吧。”

我哭着跪在她的脚边问她：“为什么，主人？”

她说：“你看看你自己现在的样子，残缺不全，丑的碍眼。你还有什么资格做我的奴隶？”

我抱着她的脚哭着说：“求求您主人，不要赶我走，哪怕是让我死我也要死在您的脚下。”我边说着边给她磕头。

突然她一把抓住我的头发，把我的头高高的扬起来问我：“贱狗，你说的是真的么？你真的想死在我脚下么？”

我点了点头，说道：“如果不能在您的身边伺候您，那我宁可死在您的脚下。”

她哈哈大笑了几声，说道：“那好吧，看在你伺候我这么长时间的份上，我就成全了你。等我明天一觉醒来，我们就开始最后的调教。”

主人睡了，我跪在她的床边看着她酣睡的样子，甜美极了。

谁能看出，就是这样一个美丽的女子，内心却是如此的残暴，冷酷。

可是我却对她如此的着迷，一刻也不想和她分开，只想守在她的身边，做她脚下的一条狗。

我知道我的时间已经不多了，我轻轻含住她的脚趾，脑海中回忆着和她在一起的点点滴滴，眼泪顺着脸颊流了下来。

我是多么舍不得和主人分开，但我却知道主人不会再把我这样一条残缺的贱狗留在她的身边。

我整夜含着她的脚趾，时间一点点的过去。

天已经蒙蒙亮了，我起身为她做好最后一顿早饭，把房间收拾干净，然后跪在她的床边等着她醒来。

主人睁开了眼睛，用迷蒙的双眼看着我，对我说：“贱狗，我要尿尿。”

我张开嘴让她坐在我的脸上，热热的尿流进我嘴里，我贪婪的吞咽着，舍不得流出一滴。

我要记住主人的味道，下辈子我还会来到主人身边，做主人脚下的一条狗。

主人站起身问我：“贱货，你还记得昨天的话么？”我说：“记得，我一直在等主人醒来。”

她说：“你要是想改变主意现在还来得及，不想死的话现在马上就滚出去，永远不要再回来。”

我含着泪摇了摇头，说道：“我不后悔，能死在主人的脚下是我最后的愿望。只要您愿意，我的身体和我的生命都是您的。”

她看了看我说道：“那好吧，去把绳子拿来。”

我爬着去叼来绳子，献给主人。她把我的衣服扒光，把我的手脚绑在桌子腿上，用椅子顶住我的后背，让我的肚子向前挺着。

她后退好几步，然后猛冲过来一脚踢在我的肚子上，我的内脏都快要被踢碎了。

她就这样一脚一脚的踢着我，我想呕吐，但却强忍着。

她踢够了，就让我仰面躺在地上，把她穿过的脏臭丝袜塞进我的嘴里，然后站到我的身体上，用鞋跟狠狠碾踩我的肚脐。

细细的鞋跟刺破了我的皮肤，渐渐插进我的肚子里，我哀号着。

看着她高高在上的脸，她的眼睛里充满了兴奋，她的鞋跟越踩越深，像一把尖刀一样扎进我的身体。

她还觉得不过瘾，把鞋跟从我肚子里拔出来再踩。

就在她拔出鞋跟的同时，血从伤口处一股一股的涌出。

她看到血后更加的兴奋，更加用力的踩着伤口。

伤口越来越大，她用鞋尖撕扯着我的皮肤，两脚用力向外拉，皮肤渐渐被撕开，血已经把她的鞋染的通红，鲜红的肉向外翻着，我隐约能看到自己肚子里的脏器。

我知道我的生命就快要终结了，但是看到她满足的表情，我无怨无悔。

突然她一脚踩在了我的脖子上，低头问我：“贱狗，你准备好了么？”

我微笑的点了点头。

于是她踩在我脖子上的脚加大了力度，我渐渐地意识模糊，眼前的她也越来越远。

我想伸手去抱住她的脚，可是我的手被绑着，我想在喊她一声主人，可是我已喊不出声音。

光线越来越暗了，我的眼前一片漆黑，肚子上的疼痛和脖子的窒息感渐渐离我远去，我感到身体轻飘飘的，舒服极了。

我好像睡着了，梦到我变成了一条真正的狗，跟在主人脚后，我们在田野上快乐的奔跑，奔跑。